搞個 女人和理非 集會?? 學銀髮

發動女人和平集會??唔游行la港女身嬌肉貴

只帶頭盔 太陽眼鏡 口罩,, 著黑色衫 或者無dress code
一齊去快閃集會,, 係警察面前以平民 街坊身份鬧鳩佢地
如果我地連遮都無 佢地唔得出催淚彈,, 因為世人眼中既勇武係男人
當初銀髮集會有D成功la,,
去同走果陣D女人帶住頭盔走 全民頭盔運動同時進行tim

勇武可以休息 女勇武都休息,,

比起搞警犬 搞佢地家人實際好D,,
家庭不和睦 老婆父母仔女鬧鳩佢地

要把藍變黃!!!

推